教育局拒停課 毒襲大中小學

節錄

教育局拒停課 毒襲大中小學

■聖保羅男女中學暫停面授課，學生須取樽檢測。

【本報訊】第四波疫潮不斷蔓延，全港多間學校近日陸續出現感染個案，教育局仍拒絕宣佈全港停課。昨日再多三名學生染疫，旺角聖公會諸聖中學一名14歲學生確診，需停課14天；啟晴邨何壽南小學有學生初步確診，其家長亦已確診；教育大學亦有一名學生確診。

相關新聞：養和爆疫 病人亡 醫護中招 全院3,200員工檢測 33樓封閉

諸聖男生確診 全校檢測

衞生防護中心昨公佈，聖公會諸聖中學一名14歲男生確診，他11月24日發病，翌日求醫及交樣本後確診，最近一次上學是11月26日，上學期間師生都有戴口罩，沒有密切接觸者，但學校須停課14日，全校師生要檢測。男生11月26日亦曾到長沙灣一間補習社補習，同場數名學生及教師有戴口罩，中心會視乎情況安排檢疫或派樣本樽。據了解，男生就讀中四的哥哥及曾與他一起用膳的同學要家居隔離。

位於啟晴邨的何壽南小學。。。。。。。。

相關新聞：罷工醫護扣薪 留人事紀錄 恐影響升遷 工會轟醫管局秋後算賬

據了解，聖保羅男女中學一名英文老師被列作密切接觸者，已請病假數日，由於。。。。。。。。

香港教育大學一名文化與創意藝術學系的學生確診，其最後上學日為11月23日，大學已經聯絡與該名學生有密切接觸的人，相。。。。。。。。

政治凌駕健康

你都on9 後生仔抵抗力強 根本無需要停課

通過咗国安法，市民安居樂業，無須停課

十二月四日有大function

牙侵七十鳩幾歲中完幾日就好返仲可以去選總統，香港班十鳩幾歲唔想返學就呱呱叫

政府：後生仔食Tg 食到有抗毒性

又不停開關引入病毒
又俾佢地周圍走
又唔停學又冇得wfh
跟住屈巿民週圍走搞到爆發

港共

政府：咁咪拎到你地班學生既DNA囉

just 普通流感

政府:永續武肺 永續限聚令 永續選舉延期

Boooom

反而有啲係日夜校兩班人共用班房嘅就未停課

廢老：後生仔唔捱得